入嚟睇下親民主黨大公司，你有冇幫襯過？

Progressive shopper 係一個極左膠既網，佢地list哂邊啲公司對republican同democratic既捐款分怖

再推薦捐比democratic既公司

我地可以反過嚟睇下邊啲公司係鬼

首先100%既係

LEGO!!!

加多個ETSY

Netflix 99%!!

怪唔之得可以睇幼幼同大量左膠propaganda

Microsoft，Apple

Tesla 98%!!

Apple 95%!!

Microsoft 75%

幾有用

連嗰間公司員工支持邊個黨都知？
仲堅過黃圈喎

洗撚睇個list, 接近全部美國大公司都係架啦

Google 86% Amazon 74%

有好少一半一半
AT and T 同citi bank

白鳩痴

咁撚撐侵，乜柒都咪用啦屌

M$同Google少過Apple

兩害取其輕，
連登所有用Mac+iPhone嘅ifanboy理應切腹

你up乜鳩

租車公司撐republican

肯定係ifanboy

訓醒未，有話過撐侵咩？
我整係list張野畀你地參考下啲大公司捐款分怖
又唔係叫你一定罷用
知多樣野唔好？

Sony 美國 88%

不如講下邊d大企業 pro trump

全部NFL teams

而家夜晚六點幾，好醒

喺咩情況下會用"係鬼"呢個term先？

仲唔係有晒立場？

幾時唔飲東江水？

真係羨慕美國左膠
用開既大公司全部企係自己果邊
我地就剛剛相反

係冇...

Trump自己啲生意

Ray Ban

一半半先係正常，正常商家都係買兩邊㗎啦

全部都係藍屍

香港LEGO都好藍

屌得最多既Nike 竟然係一半

全部用緊，日日用緊，將會繼續用！我支持Trump 連任！

知就好

1999
我想知反左cup你會唔會同你成家搬返香港呀
話唔想個女係侵仔之下既美國成長呀嘛
講

終於搵到個republican多過Democrat

FedEx !!

成個荷里活都係 可以唔洗睇

個list好方便

你都戇鳩，搬返嚟好似你咁隨時俾國安拉丫？

冇錯，應該係成個三藩市同加州快都係

索尼罪大滔天

Honda 美國

呢個只係美國個part，不過我諗日本總公司都唔好得去邊

又係既
本美國護照係緊要啲

但elon musk同trump唔係好fd㗎咩

為保持連登質素，
見意拉左佢

巴打，我想知pornhub 係唔係 麻煩check 下

連登仔戰狼外交

成班車廠

你係咪想分裂國家？
你可能巳犯了國安法！！！
有可能會被上門拘捕！！！！

正
估唔到係美國都可以支持紅色經濟圈

樓主好波
我已經用緊念力上連登

Dem個後台不嬲堅wall street, big tech, Hollywood
所以我先覺得喺佢哋主張全球一體化下，反共冇GOP咁落力，唔淨止Biden 一個嘅問題

citi bank可以用下
但youtube google mail同Microsoft暫時好難放棄

竟然
trump唔係要支持本土車打擊歐洲車咩

WWE?

唔係唔支持 republican...

佢地做野真係shit, 我係公司朝早8點開始等 package, 佢地話11點黎過無人喎屌

7,80後的巴絲應該喺以前香港分店食過

最主要都係tech 同media pro-dem，擺明鋪排左好耐

共和黨fans一日一架車

屌 真係好撚一面倒

正，大家一齊搵

侵好鍾意食wendy's

揸緊 正野

呢間真係好誇 佢d 劇痴9 線
一定有gay or les and msg about that

拜登大玩環保 新能源 玩電動車
對傳統車廠係毁滅性打擊

連仔通常同人夾

連登仔準備好抵制親美主黨嘅公司未

屌，身體最誠實

呢一年新出既戲都麻麻地

我反而覺得google大罪過apple

侵侵只係一個以為同我好fd既契弟

school intoxication
美國大學極多左膠
好難請人

咁要用Amway？

McDonald U.S.

香港kfc

一個搞電動車新能源一個唔信科學要開石油，點會真心fd

屌，反而香港kfc同m記唔食得

分清楚pac定employee先啦

CCTVB落廣告

收返埋啦

仲要捐咁多

我啱啱就想po 被你搶先一步

發覺大部份pro trump既公司，連登仔都唔會接觸到

都唔係既
可以cii開戶口
同買傳統車
雖然覺得根本啲公司係base on商業利益決定
邊會真係話撐邊個黨邊個人

愛侵力紅店都罷唔到

連登仔好癲
中資又罷
民主黨又罷
德國同台灣都奶民主黨
要唔要整多兩張lists？

up

Pac contribution only 44%

屌你老母連建議都唔撚識打，邊個低質素啲呢？

香港既時出番個🤣

Porsche無嘢

咩app嚟？

Microsoft同google好難唔用

MSFT股東

垃圾政府幾時肯整海水化淡？
支那虫幾時唔收我哋錢？

親民主黨既公司一律當藍店處理
以後唔會再幫襯

網頁嚟 Progressive Shopper

Push

一個搞電動車 一個推石油
一個喺支那開廠 一個同支那打貿易戰
邊忽fd

有link可以上網check?

開石油=唔信科學

我PC同Imac都有點算

仆街喇, 我用Sony相機

真。鬥藍95%都講點解唔做多啲

又捉到隻拜登粉

UFC

放心啦
自然有人酒肉穿腸過佛在心中留

你幾時免費 我咪唔用

用緊呢間

抵我ship嘢一直fedex

剩係唔用頭嗰幾個已經可以脫離現代社會

我都頂唔順cut咗用人哋嘅越嚟越少嘢睇，得返動畫好啲冇咁多agenda

咁又點

用開SP

香港kfc係藍。 去美國先食

咁多奶共企業咁樣take side就知美國咩事啦

仲要好夾硬
話gay 就gay

裝linux

佢講過d乜你自己睇，你咁聽佢講就注射d消毒劑入體內先。

全部唔用可以去緬甸耕田

嘩...咁好難搞喎，咩都唔洗用了

共和經濟圈

或右翼經濟圈

利益集團姐 班科企邊間同支冇關係

capital gain tax正，係回血劍

不如講多啲有乜公司係撐Repblican，睇吓有冇機會支持下佢地

香港人真係好忙, 搞黃色經濟圈之餘, 仲要搞個美版共和經濟圈, 撐民主黨既美國公司罷買

竟然
有冇咩準則分係紅定藍
汽車嗰啲係重工業可能會明白
但係快餐點解會支持共和黨

咁你想點？
唔用 google apple netflix amazon？

以為你講喜得佳

你望住納斯達克指數成份股，應該知條list就係班deep state企業

咁樣睇怕轉用中資

全球一體化之下
美企, 文化 優勢巨大
可以食晒個市場

支持Dem都好正常...(佢地角度)

支持侵既，買美股唔好用支牛，用CS👍🏻

一定啦
仲附送離岸戶口，抵到爛

叫連登仔唔用毒果，不如叫佢去死好過

YouTube 黃標

唔好俾藉口自己

支持共和黨既list

鞋
Puma
New Balance

Shipping
Fedex
UPX

汽車
Toyota
GM motors
Porsche
Benz
Honda
BMW
Rolls Royce
Chevrolet

飲食
KFC
Burger King
Wendy
McDonald (U.S.)
Pizza Hut
Taco Bell
Outback
Dominos Pizza
Waffle House

汽水
Dr Pepper

女性衣服
Victoria's Secret
La Senza

健康美容產品
Amway

酒
Stella Artois
Michelob Ultra
Budweiser
Anheuser-Busch InBev
Bud Light
Blue Moon

超市
Kroger
H-E-B

化妝品
Borghese

金融公司
Charles Schwab

戲院
Cine mark

音樂平台
Sheet Music Plus

煙草公司
Altria Group

工業集團
Koch Industries

酒店
Best Western International

再加一大堆石油公司

其實科技公司本質上就傾向Liberal, 自然親民主黨多d.

咁你有冇用 google ？

咁你手機用緊咩牌子？

支持罷用

又要罷買呀

支持樓主唔用 apple google youtube whatsapp facebook

多謝推post

其實係整體電影電視行業既問題。呢期睇star trek, CBS 拍既，頭兩集好似白種直男係宇宙絕左種咁。

咁紅 但Wendy 成日食

其實歐洲2030-2035 都開始禁賣汽油新車，呢個趨勢點都會發生

Citibank 中立撚

LEGO 仲要繼續係cctvb落廣告

連登仔幾時擺埋美國野

真，連 GM 都買 nkla 呢啲垃圾，你就知 green enery 係大趨勢，唔轉型等死

Porsche係咪代表成個volkswagen都係紅

正呀 感謝樓主 受夠班左膠了

apple google youtube whatsapp facebook

我真係睇下有邊個連登仔可以 boycott 到

用 linux

真 佢哋SJW打得好勁 所有公司都要製訂LBGT政策甚至要求人選都要平均分配

唔怪得咁玩得，Wendy個Twitter 好串好好笑

Deep State我屌佢老母

上年香港人權法案幫最大忙既民主黨已成condom

唔怪得citi成日send埋呢啲嘢黎

花旗銀行:美國總統大選點票結果可能面臨法律挑戰，惟參議院選情或暗示未來加企業稅可能性降低

花旗銀行:美國總統大選點票結果或仍面臨挑戰，同時民主黨於國會廣泛落實其主張可能性降低

Puma new balance 買多兩對
用緊cs international
仲有對suede意製未開過嚟著

唔怪得Witcher 比佢拍到咁膠啦，格硬要d用唔識拍戲嘅黑人同印度人

笑死 而家連美國野都唔俾用

稱「D7689」為假編號 PUMA向藍絲道歉，咁你仲買唔買？

美國嘅豐田車係Made in USA
都係本土車

新百倫應該係愛國果邊

Google Apple Microsoft Amazon已經冇得避啦

口水 boycott 圍爐打J 啫，淨係 google 都冇可能唔用啦

你唔飲係咪唔洗比錢買

以後全部睇老番

總部係深紅洲，合理

梯丫佬

LEGO唔係丹麥嘅咩
做乜干涉美國內政

好多， 有無d係親共和黨？

變晒質啦荷里活
傾埋一邊

睇置頂回覆

越嚟越唔對路
係咪又要罷

罷藍店都未撚搞掂，做乜柒？

House of Cards

咁我都係著爛咗果對算
多謝提醒

連登仔就黎全世界都反

LEGO 左膠(物理)

All big tech
Wall Street bank
Bloomberg
全部唔用

其實香港人黃色經濟圈都未搞掂就唔好諗共和經濟圈啦，真心不自量力以為個世界圍著自己轉咩

好難搞喎，避唔到

想推薦連登仔大量買入: Exxon, Chevron, BP, Shell, ConocoPhillips
又可以支持共和黨, 又可以搏佢低位反彈賺返筆, 一石二鳥

班美國民主派好反對人食快餐，話垃圾食物，虐待動物等等

搞下搞下自己變撚左小粉紅咁
口內說不

兒登仔痴咗線，連民主黨都變咗敵人

你哋自己玩啦

大佬唔好痴線啦

投邊個關佢地撚事咩

Freedom of vote?????

但係香港KFC藍店嚟

屌侵是工作 留美是生活

顧好自己先啦搞笑

咁你會唔會羨慕香港藍絲

推

仆街我成日都買lego, lego有咩替代品? 係咪要買樂拼

有用Pixel 5嘅ifanboy？

未睇先估
大部份大公司支持民主黨

技窮了.. 開始捉錯字了

不過係要靠對家既資訊同research, 希望呢個"左膠網"冇造假啦

咪撚玩啦

咁撚簡單嘅字都唔撚識打，仲要spin去我技窮？

FOX TV ？？

Exxon, Chevron, BP, Shell, ConocoPhillips 唔夠大?

interactive broker Thomas Peterffy
整過2012共和黨競選廣告

左翼=左膠？

身體最誠實

做咩又Spin打錯字

Lm 記住啲公司

呢到兒登
好多人根本唔多識政治
成日比人帶風向

講緊連登質素，咁撚簡單嘅字都打錯唔係文盲係咩？

文盲又會有幾高質素？

用Linux機就無呢個問題

你都可以移民架，得嘅話

你身體最誠實

有你拉返高咪得

你咁樣話一個中國人係好唔岩

舅父當年話共產黨收返香港，香港就會仆街，所以佢幫我屋企申請移民。

就係咁簡單。

關我咩事
話你誠實都唔得？

除左侵, Pompeo, 少量twitter KOL, 同D甚少幫港出過聲既右媒, 有邊個唔係condom?

左膠=撐共=藍絲

到底醒未？

Deep state is watching

上年係侵幫手喎 又關民主黨咩事

你冇野下話
上年仲叫緊佩洛西做gphone契媽
侵做大豆侵
法案過左參眾兩院仲驚侵唔肯簽

我個名

唔使爭, 兩院兩黨既人都有提出 (係reintroduction, 因為黑馬時期任期內不斷修訂未搞店), 不過可以肯定既係侵只係簽個名

其實撐咪撐
係要扮撚哂野都唔知做乜

講笑嗰句就捉住講到依家，NASA自侵當選後有返資源發展嗰啲就提都唔撚提

軍火嗰堆係親共和黨嘅

得呢個我支持到
17年Honda Fit車主

左？
大灣區想溶咗你identity先叫左喎
你企硬local點都係右喇掛？

香港人真係左膠洗腦洗足幾十年
居然傾慕左膠

曲線證明成個DEM都俾大財團收買哂

有幾多人先Donald Trump曾經係民主黨?

侵=美國？你意思話美國有一半人冇投俾侵就係叛國？

你同樓主都無聽書

Trump 自己講﹕
佢要求人捐錢，大把企業會肯俾
佢特登唔咁做係唔想令大企業影嚮自己決策

我係話佢地支持果邊有大財團撐，呢個值得羨慕
做弱勢果邊唔好受

同時都證明佢地抗爭成本好低
幾乎唔洗改變生活方式

KFC 香港係藍
Burger King香港就收左皮
Victoria Secret巴打又唔會用
面對男人嚟講 得返 Best Western 會用到
但香港嗰幾間成陣支那味點住呀

推, 罷買罷用gogogo

Exxon, Chevron, BP, Shell, ConocoPhillips 夠唔夠做?

Same

入面有套講侵侵女婿如何欺詐，總之就是講侵侵負面嘢。

收到

一定會減少睇荷里活片或者唔再睇

荷里活早就親近中國，想中國大陸市場，更加會無哩頭在戲中加入中國大陸偽員，以示對共的擁護。

好多車廠支持侵侵

盡力啦

人地左膠親共喎

退訂立場蘋果
唔睇hollywood,nba
唔玩facebook,instagram,twitter,youtube
唔用apple,google
唔睇外國主流傳媒

可以點盡力？唔通返工用 linux 咩？

簡單黎講佢要面唔想俾人覺得佢咁鳩肉酸
之前話自己係香港人已經俾成班連登仔屌

叫班有錢人唔好坐rolls Royce

但係玩開Lego嘅話可以有咩替代品
利申：平時唔買行貨

民主黨參眾兩院都一致贊成，反而參議院入面畀共和黨麥康奈爾kick 住。

以順豐ge效率，入到美國市場ge話食埋你

twitter呢

有無DHL?

DHL 捐畀Democratic 多

用緊td ameritrade
支持cs

high tech wall street academia 不嬲都係davos people集中地

pac contributions 同 employee contributions 係咪一個係公司pac捐 一個係員工捐咁解？

洛歇馬丁同通用動力
利申：尻估

以後用FEDEX

UPS pro rep

無Oracle?

用緊佢張八仔信用卡

用過佢寄BNO

另一個post講South Park S16已經串緊美國選舉舞弊
而係Netflix既South Park S16就抽走咗果集

等睇Mr.A

仲唔係身有屎？

美國藍店

飲緊樽裝水好多年
btw我幾時可以唔買啊?

唔怪得啲netflix original咁撚左膠同政府正確

傳統公司好似支持Trump

屌 100%認同
格硬加插啲gay les情節 又冇鋪排勁突兀

黃色經濟圈（美國版）

但我覺得trumptrump 都係騎劫左共和黨only
唔見到主流共和黨同民主黨or deep state無勾結

apple google facebook youtube whatsapp

除左大陸人，全世界有咩人戒到？